【本土經濟育成】第一階段光復香港計劃

前言：

到底乜野係「光復香港」？
咪即係將香港變番昔日東方之珠咁囉！
多啲本地小店，多啲本土人情味！
少啲藥房金鋪，少啲連鎖壟斷。
而呢啲野，我地今時今既香港人完全做到！

睇完呢個POST，我突然靈機一動：

今時今日，無可否認，經濟轉差，好多租戶都叫業主減租。
甚至有人由藍轉黃！證明我地係拎住好多老闆既春袋！！！！！
當然，果幾間我地唔會承認啦！

育成計劃：

宗旨：
1.做生意最緊要信譽、口碑。
緊記，就算你黃店，但品質差，我地都好難撐，品質好自然有口碑。
而你話要捐錢，請一定要公開透明，貪心就會失信譽。

2.攬炒點都會持續，記得開設離岸轉外幣，請保留一定資金經營。

3.就算係藍，我地唔會去「裝潢」，只會罷買。

方式：

1. 搞多啲大買日。
歡迎黃店表示會將當日收益扣除成本捐贈星火/612基金等(愈詳細愈好)。
當日最好着黑衫口罩排長條龍，當有人排隊，變相係當地宣傳，一啲港豬又會跟埋一齊排。
啲中立或藍店老闆睇到都無曬心機，懷疑人生，再企硬就一係蝕，一係執苙。
而黃店賺得愈多，我地就係係到育成黃色本土經濟！
亦增加更多中立店鋪轉變成黃色店。

2. 相信經歷過幾次既大買日，啲中立/藍店都唔知點變黃。
依家臨近區選，競選海報係招財貓/倒米星。
間鋪貼泛民/本土競選海報，我地第一個首選。
就算扮黃，佢地幫手宣傳，我都覺得抵。

3. 店內不仿多貼啲文宣，起連儂牆，禁播TVB。至少易啲知係黃。
有電視既，最基本係唔播TVB。
店鋪亦可以搞「黑衫優惠」。
進階啲既轉播鏗鏘集，民間電視台，願榮光歸香港等。
你做得出，我實幫你宣傳。

4. 持續搞好黃藍店分類既網頁。
依家要細分地區、類別、補根據等。
老闆FB、IG表態撐港反政府。
如果有證據證明你係黃，請盡快通知聲上面既網頁。

5. 文宣鼓勵，免費宣傳。
廣告費唔係間間小店都搞到，基上TVB係唔會用，街招又少見。
反而網絡同APPS最常見。
而文宣就係寫上面各種表態變黃既文宣。

已知既分類網頁：

我本人無能力搞APPS搞文宣或者搞活動，最多係幫襯佢地啫。

懶人包：
雖然我都認同區選未必要跟，但用黎挑選店鋪係好方法。

希望文宣果到，宣傳多啲大買日，增加幾條幫襯目標：
1.支持貼有泛民/本土競選海報商戶
2.支持貼有連儂/文宣既商戶
3.支持播放鏗鏘集，民間電視台，願榮光歸香港等，商戶。
4.向上述商戶打卡作免費宣傳

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

唔止謝sir，連er er er sir都……